其實禁查選民名冊嚴重過去唔去加泰集會好多

連登仔掛住失唔失外國支持嘅同時
分分鐘已經失去晒贏區議會嘅可能性

推推推推

Push

加泰搞獨立喎！當然係加泰優先啦

是呀
呢個重要D

無限種票就好似有無限血咁